點解條條牛仔褲都有呢粒野？

好奇想知有咩用

釘實個褲袋

拎黎釘左隻鬼

你夠有兩粒冇用既lin啦，問....

青頭巴打

防止褲袋塊布因甩線成塊脱落

白鳩痴 關青頭撚事咩 男性兩粒乳頭有實際功用呀？比女啜下都當係？咁你去啜下褲袋個粒囉 戇鳩鳩

冇lin 點分前後

師兄無肚臍

好憎d小學雞成日係唔係青頭 而件事根本唔關青唔青頭事
好似唔係青頭特別威咁，咩事都拉埋黎講 話畀人知自己唔係青

你班青頭仔都好似覺得青頭特別柒喎 起哂鋼咁屌喎

袋表

咁我粒lin又真係冇feel喎
我ex有feel到一掂就震，現任話掂完好唔舒服好不安既感覺
咁點解我話粒lin冇用就係青頭呢？

gay?

算啦同佢地認真做乜

比粒lin騎劫咗

笑撚到我

屌緊你地班傻系講乜青頭唔青頭呀 仲以為自己好風趣 最鳩叻就引戰騎刧人地個post
Btw粒野裝飾用
利申：成日做愛

每次牛仔褲都有lin 正如人一樣

Lin要黎分前後架on9

破左處就好似見到真理之門咁 所有宇宙間既問題都可以解開

粒野最多有兩個功能
-牌子
-質料年份

講下笑就起曬鋼
又要學人賴風趣
人地問你野又唔撚得
起曬鋼

Lin要黎生毛嫁on9

人地認真問
邊個答LIN賴風趣先

邊個答LIN賴風趣先呀屌你老母

咩粒lin無用呀，無左粒lin就等於無左成個足球生涯
唔信你問下班球員

你抽尻樓主水又得
人地抽尻你水就發脾氣
咪撚上高登/ 連登啦

正經答你
呢粒叫鉚釘 手係令條褲冇咁易拉爆扯爆

認真答你 以前啲工人著牛仔褲開工成日都爆軚
後尾設計師為咗牛仔褲冇咁易爆而設計出嚟

同埋你點知樓主一定係仔?
女仔用黎比BB食奶得唔撚得先
柒頭講野大大聲

笑撚死

好激動

我問下
點知佢咁激動

笑到仆街

做乜野

以前D工人成日著黎開工
會放D工具落褲袋
但係因為工具重好易墜爆個袋
所以就加粒鈕落去拉實佢

依家就得返裝飾功能

大家不如講返粒lin先

青頭仔

睇睇下唔記得左呢個post係問牛仔褲粒野

小心比狗吠

上面好多連lin頭分前後都無聽過

你咪隻狗囉
阻人討論仲串柒柒

用途好似係俾你踢波擦甩佢

大家算啦
但我唔明點解我比人屈
我都冇屌人話人青頭，係唔明姐

有時候巴打又嬲豬係咁推post

呢個真